有冇讀會計係因為性格 ? (招噢會計撚)

因為毒開

細個讀會計讀到喊，好憎會計
但到大學同出到黎做野都係做緊會計既野....

我覺得會計悶悶地又死板
幾岩我性格

點頂

有錢就頂到